清明時節點解啲乳會繽紛？？

路上啲行人仲要慾亂含

答案係陳國邦(李斯)

喂呀！認真討論

借問妓院何處有

直行轉左再轉右

我聽個版本係 借問口交何處有

牧童搖指含加穿

買法器有冇師傅介紹